今晚呢集鏗鏘集有連登仔專業清算師上鏡，講套丁版本嘅721

非常精彩
一定要睇

應該未咁快有link

原來仲有好多手足努力緊,多謝你地

Push

係呀大家唔好輕言放棄

推

1.22荔枝角收押所
1.24荔枝角收押所
1.27和你shop 彩虹戰衣

*不要屌狗

多聲援出庭手足

加入工會
tg: hkonstrike
FB: 二百萬三罷聯合戰線
‼️連儂廁
‼️Twitter戰線

push

鏗鏘集整左條片講套丁，原來係專業清算師做把關, 你班鄉黑都有今日，60萬賣到1000萬，中間食埋食埋幾多水黎揾黑社會打人

支持下rthk同專業清算師啦

邊位係連登巴打

幫推

林鄭做發展局局長個陣做乜鳩？
乜鳩初心嚟？

又關林鄭事